【公投】成日係連登乜鳩都話“不了”果班係五毛定假膠?

係五毛

係假膠

戇膠

乜鳩都不了，好柒煩呀屌你

一開始好多係五毛扮
跟著有d年輕d既巴打中伏學左佢地

唔係全部都五毛或者假膠，都有好多係真心膠

好學唔學學班五毛狗，懶好笑不了不了，我不佢老母隻西呀

要返工 不了

踢爆五毛搞分化都無人理

[多圖] 五毛開始陰謀論搞分化

懶好笑，好心啦屌你。

我黎聲援。

係on9

我唔明班傻鳩成日講不了有乜咁好笑，正弱智仔。

班傻仔當咗潮語乜都講不了

成班弱智仔無撚腦，比五毛利用以為好好笑。

個班係失敗者

失敗者淨係識模仿同抄襲係定律

好似d蝗咁，乜鳩都係抄同偷。

越失敗、越冇價錢既人，越鍾意執人口水尾

全部都係垃圾（除左我）

成班傻鳩比五毛利用重以為好威威